windows接龍有咩秘訣

新接龍勝率有96%
但普通接龍十次有九次冇哂moves收皮
係咪每一場都一定有解

唔一定每局都有解。
唔同版本的接龍會有差異，不過人類的專家試過玩2000局都係得36.6%勝率（佢玩嘅應該唔係Windows版，不過都可以參考）。